老母今日係屋企拜神，咁學生平時會拜咩？

GO TO SCHOOL BY BUS